黑警唔著gear廿個人入機場 應該係局黎

想個team 人俾人圍
再定性為暴動